# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-29 00:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-29 01:07+0800\n"
"Last-Translator: b'  <jlmhkwang@163.com>'\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.7.11\n"

#: TGouApp/forms.py:23
msgid "As Shop Keeper? "
msgstr "作为商家入驻？"

#: TGouApp/forms.py:23
msgid "No"
msgstr "否"

#: TGouApp/forms.py:23
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: TGouApp/forms.py:28
msgid "Register Email"
msgstr "注册邮箱"

#: TGouApp/forms.py:30
msgid "Login Name"
msgstr "登录名"

#: TGouApp/forms.py:31
msgid "Date Registered"
msgstr "注册日期"

#: TGouApp/forms.py:52
msgid "Default Address"
msgstr "默认地址"

#: TGouApp/forms.py:53
msgid "Default Paying Method"
msgstr "默认付款方式"

#: TGouApp/forms.py:63
msgid "Shroff Account"
msgstr "收款账号"

#: TGouApp/forms.py:88 TGouApp/forms.py:102
msgid "state"
msgstr "状态"

#: TGouApp/forms.py:88
msgid "new"
msgstr "新建"

#: TGouApp/forms.py:89
msgid "paying"
msgstr "正在付款"

#: TGouApp/forms.py:89
msgid "paid"
msgstr "已付款"

#: TGouApp/forms.py:89
msgid "sent"
msgstr "已发货"

#: TGouApp/forms.py:89
msgid "finished"
msgstr "交易完成"

#: TGouApp/forms.py:103
msgid "available"
msgstr "热销中"

#: TGouApp/forms.py:103
msgid "unavailable"
msgstr "暂不供货"

#: TGouApp/views_cart.py:52 TGouApp/views_other.py:18
#: TGouApp/views_other.py:60
msgid "bad request"
msgstr "非法请求"

#: TGouApp/views_cart.py:56
msgid "Inventory not available!"
msgstr "库存量不足！"

#: TGouApp/views_cart.py:58
msgid "You must apply your cart with another store's products first!"
msgstr "请先结算购物车中来自另一家商铺的所有商品！"

#: TGouApp/views_order.py:52
msgid "Please add at least one item in your cart first!"
msgstr "请至少在购物车中添加一个项目！"

#: TGouApp/views_product.py:25 TGouApp/views_shop.py:73
msgid "You must open a shop first!"
msgstr "请先开一个商铺！"

#: TGouApp/views_shop.py:44
msgid "You've opened a shop"
msgstr "您已经注册了一个商铺！"

#: Templates/403.html:14
msgid "出错啦 :("
msgstr ""

#: Templates/403.html:17 Templates/registration/logout.html:16
#: Templates/registration/password_change_done.html:17
#: Templates/registration/password_reset_done.html:16
msgid "确定"
msgstr ""

#: Templates/base.html:25 Templates/registration/logged_out.html:4
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: Templates/base.html:28 Templates/base.html:32
#: Templates/registration/login.html:47
#: Templates/registration/password_reset_complete.html:14
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: Templates/base.html:29
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: Templates/base.html:30
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: Templates/cart/vCart.html:56
msgid "Your cart"
msgstr "你的购物车"

#: Templates/cart/vCart.html:58
msgid "now contains the following commodities"
msgstr "现在包含如下商品"

#: Templates/cart/vCart.html:61
msgid "Commodity"
msgstr "商品"

#: Templates/cart/vCart.html:62 Templates/order/vOrder.html:22
#: Templates/shop/vShop.html:24
msgid "Shop"
msgstr "商铺"

#: Templates/cart/vCart.html:63 Templates/order/vOrder.html:40
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: Templates/cart/vCart.html:64 Templates/order/vOrder.html:41
msgid "Unit price"
msgstr "单价"

#: Templates/cart/vCart.html:65 Templates/order/vOrder.html:42
msgid "Sub total"
msgstr "共计"

#: Templates/cart/vCart.html:66
msgid "Oparation"
msgstr "操作"

#: Templates/cart/vCart.html:94
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: Templates/cart/vCart.html:100 Templates/order/vOrder.html:34
#: Templates/order/vOrder.html:65
msgid "Total price"
msgstr "总价"

#: Templates/cart/vCart.html:111
msgid "You hava made changes to your cart. Don't forget to save your changes."
msgstr "您编辑了自己的购物车，请记得保存更改。"

#: Templates/cart/vCart.html:119
msgid "Undo all changes"
msgstr "撤销所有更改"

#: Templates/cart/vCart.html:121
msgid "Clear cart"
msgstr "清空购物车"

#: Templates/cart/vCart.html:123
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: Templates/cart/vCart.html:125
msgid "Go to pay"
msgstr "前往结算"

#: Templates/cart/vCart.html:146
msgid "Save changes and go to pay"
msgstr "保存并结算"

#: Templates/order/vOrder.html:14
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: Templates/order/vOrder.html:17
msgid "Consumer"
msgstr "消费者"

#: Templates/order/vOrder.html:28 Templates/order/vOrder.html:76
msgid "Delivery address"
msgstr "送货地址"

#: Templates/order/vOrder.html:32
msgid "Time of creation"
msgstr "下单时间"

#: Templates/order/vOrder.html:36
msgid "This order contains the following commodities"
msgstr "该订单包含如下项目"

#: Templates/order/vOrder.html:39 Templates/shop/vShop.html:26
msgid "Name"
msgstr "商品名"

#: Templates/order/vOrder.html:60
msgid "Comment it"
msgstr "评论"

#: Templates/order/vOrder.html:74
msgid "Payment"
msgstr "付款方式"

#: Templates/order/vOrder.html:78
msgid "Message"
msgstr "留言"

#: Templates/order/vOrder.html:80
msgid "Status"
msgstr "订单状态"

#: Templates/order/vOrder.html:84
msgid "Order management operations"
msgstr "订单管理操作"

#: Templates/order/vOrder.html:87
msgid "Confirm delivery and close order"
msgstr "确认发货并关闭订单"

#: Templates/order/vOrder.html:90
msgid "Confirm order"
msgstr "确认订单"

#: Templates/order/vOrder.html:92
msgid "I've started delivering"
msgstr "开始送货"

#: Templates/order/vOrder.html:94
msgid "Confirm receipt and close order"
msgstr "确认收货并关闭订单"

#: Templates/order/vOrder.html:97
msgid "Edit order details"
msgstr "编辑订单详情"

#: Templates/order/vOrder.html:99
msgid "Delete order"
msgstr "删除订单"

#: Templates/order/vOrder.html:104
msgid "Do you want to grade the "
msgstr "您想要评论"

#: Templates/order/vOrder.html:106
msgid "shop"
msgstr "商家"

#: Templates/order/vOrder.html:110
msgid "consumer"
msgstr "消费者"

#: Templates/order/vOrder.html:121
msgid "Grade ranging from 0 to 5: "
msgstr "分数从0到5"

#: Templates/order/vOrder.html:124 Templates/order/vOrders.html:34
#: Templates/profile/profile_edit.html:28
#: Templates/registration/password_change_form.html:29
#: Templates/registration/password_reset_confirm.html:18
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: Templates/order/vOrders.html:32
msgid "View orders created after the date of:"
msgstr "查找在该日期之后订单"

#: Templates/product/vCommodities.html:23 Templates/shop/vShops.html:25
msgid "Search by keyword:"
msgstr "按关键词搜索"

#: Templates/product/vCommodities.html:27 Templates/shop/vShops.html:29
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: Templates/product/vCommodities.html:30 Templates/shop/vShops.html:31
msgid "Search by category..."
msgstr "按类别搜索"

#: Templates/product/vCommodities.html:32
msgid "What is sold at TGou now?"
msgstr "是什么正在天狗火热销售？"

#: Templates/product/vCommodities.html:44
#: Templates/shop/vProductCategory.html:39
msgid "from"
msgstr "来自"

#: Templates/profile/profile_edit.html:24
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑简介"

#: Templates/profile/profile_show.html:26
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: Templates/profile/profile_show.html:26
msgid "Welcome to TGou"
msgstr "欢迎来到天狗"

#: Templates/profile/profile_show.html:30
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: Templates/profile/profile_show.html:33
msgid "Default delivery address"
msgstr "默认送货地址"

#: Templates/profile/profile_show.html:35
msgid "Default payment method"
msgstr "默认付款方式"

#: Templates/profile/profile_show.html:38
msgid "Account for collection"
msgstr "收款账号"

#: Templates/profile/profile_show.html:41
msgid "methods of contacting"
msgstr "联系方式"

#: Templates/registration/activate.html:6
msgid "Account activation failed"
msgstr ""

#: Templates/registration/activation_complete.html:5
msgid "Your account is now activated."
msgstr ""

#: Templates/registration/activation_email.txt:2
msgid "Activate account at"
msgstr ""

#: Templates/registration/activation_email.txt:6
#, python-format
msgid "Link is valid for %(expiration_days)s days."
msgstr ""

#: Templates/registration/activation_email_subject.txt:1
msgid "Account activation on"
msgstr ""

#: Templates/registration/logged_out.html:8
msgid "Thanks for spending some quality time with the Web site today."
msgstr ""

#: Templates/registration/logged_out.html:10
msgid "Log in again"
msgstr ""

#: Templates/registration/logout.html:15
msgid "退出登陆成功！"
msgstr ""

#: Templates/registration/password_change_done.html:16
msgid "Password changed"
msgstr ""

#: Templates/registration/password_reset_complete.html:12
msgid "Password reset successfully"
msgstr ""

#: Templates/registration/password_reset_confirm.html:23
msgid "Password reset failed"
msgstr ""

#: Templates/registration/password_reset_done.html:15
msgid "Email with password reset instructions has been sent!"
msgstr ""

#: Templates/registration/password_reset_email.html:2
#, python-format
msgid "Reset password at %(site_name)s"
msgstr ""

#: Templates/registration/password_reset_form.html:27
#: Templates/registration/registration_form.html:30
msgid "submit"
msgstr ""

#: Templates/registration/password_reset_subject.txt:2
#, python-format
msgid "Password reset on %(site_name)s"
msgstr ""

#: Templates/registration/registration_closed.html:5
msgid "Registration is currently closed."
msgstr ""

#: Templates/registration/registration_complete.html:5
msgid "You are now registered. Activation email sent."
msgstr ""

#: Templates/shop/vProductCategories.html:25
msgid "All product categories "
msgstr "所有商品类别"

#: Templates/shop/vProductCategory.html:26
msgid "Products in the category "
msgstr "该类别商品"

#: Templates/shop/vShop.html:28 Templates/shop/vShopCategory.html:38
#: Templates/shop/vShops.html:49
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: Templates/shop/vShop.html:37 Templates/shop/vShopCategory.html:36
#: Templates/shop/vShops.html:47
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: Templates/shop/vShop.html:39 Templates/shop/vShopCategory.html:40
#: Templates/shop/vShops.html:51
msgid "Summary"
msgstr "简介"

#: Templates/shop/vShop.html:41
msgid "Date of open"
msgstr "开店日期"

#: Templates/shop/vShop.html:56
msgid "Shop management operations:"
msgstr "商铺管理操作"

#: Templates/shop/vShop.html:58
msgid "Edit shop"
msgstr "编辑商铺"

#: Templates/shop/vShop.html:60
msgid "Delete shop"
msgstr "删除商铺"

#: Templates/shop/vShopCategories.html:25
msgid "All shop categories "
msgstr "所有商铺类别"

#: Templates/shop/vShopCategory.html:26
msgid "Shops in the category "
msgstr "该类别商铺"

#: Templates/shop/vShops.html:37
msgid "Top shops at TGou"
msgstr "天狗最热商铺"

#: Templates/vEditForm.html:34
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: Templates/vEditForm.html:36
msgid "You are editing a(n) "
msgstr "你正在编辑一个"
